{"tipo":"Avenida","logradouro":"Presidente Jucelino Kubitschek","bairro":"Ascen\u00e7\u00e3o","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35663702"}